試着說：「二奶」 不要說：「小三」

做個香港人 學好廣東話

差啲入黎屌錯人

小三

你讀緊幾年級？我讀緊二奶

支那種最鐘意講歪理

書面語達人

三年班識唔撚識

三年級

垃圾

屌你老母生你不如生件叉燒宜家成隻狗咁晒晒你老竇老母啲心機吠兩聲聽下呀不肖子

垃圾po

十卜。

愛護香港 做個廣東話達人

我係小一 老婆係小二

其實係第三者先至係同小三同義